{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 한옥스테이파란 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際に人数の追加が必要な場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生することがあり、最大人数を超えると入室できませんのでご注意ください。 また、ペット連れの場合は入室をお断りすることもありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用もペンション規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を決められた時間に従って遵守してください。 客室や周辺施設の利用中に施設物が毀損または紛失された場合、宿泊客の責任により損害賠償の責任が発生することがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されていて、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客の迷惑になる娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確認により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、再び正常予約をすることができます。 入室を利用する際にはバーベキューウェーバーガスグリルを3万ウォンで利用でき、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、韓屋、無料映画(OTT)、パーティールーム、屋外テラス、禁煙客室など様々な施設が利用できます。 露天風呂やジャグジーは別途利用料を払わなければなりませんが、オープンイベントとして現在無料でご利用いただけます。 共用キッチンや基本タレも使用でき、駐車やパーティーができるスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合、どのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数の追加が必要な場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りすることもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用もペンション規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を決められた時間に従って遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用中に物を紛失した場合、責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用中に施設物が毀損または紛失された場合、宿泊客の責任により損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客の迷惑になる娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違っている場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確認により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、再び正常予約をすることができます。"
        },
        {
            "question": "追加料金を支払えばバーベキューウェーバーガスグリルを利用できますか？",
            "answer": "入室を利用する際にはバーベキューウェーバーガスグリルを3万ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "一軒家ペンション、IPTV/WiFi、韓屋、無料映画(OTT)、パーティールーム、屋外テラス、禁煙客室など様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "露天風呂やジャグジーは無料ですか？",
            "answer": "露天風呂やジャグジーは別途利用料を払わなければなりませんが、オープンイベントとして現在無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンやタレも使えますか？",
            "answer": "共用キッチンや基本タレも使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車やパーティーはできますか？",
            "answer": "駐車やパーティーができるスペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 825
    }
}